台服 希望戀曲 12/8 開新服【哈比兔】

有無人一齊玩
Q:新伺服器最後會不會與舊伺服器進行合併？
A:為了讓各位玩家有全新的體驗，新伺服器與舊伺服器的資料是無法互通的，因此未來也不會進行合併。

唔玩

不了

外掛..

冇性趣 88

唔好搞事

想玩
但諗到外掛又卻步

外掛肯定會有架啦
頂唔順外掛真係唔好返來玩，想玩希望既，去美服好過，至少人地會捉

唔好奢望新服官方會特別捉外掛，新服捉得既時候，舊服又會問點解舊服唔捉。既然而家舊服係呈現外掛任開冇王管既情況，新服都唔會有改變

啲抽獎活動、官屬都叫做可以分隔開新舊服，所以有可能新服唔會推出。但係外掛呢點死硬

加入會員身分證係咩格式阿？試哂都唔得

選返海外?

我選香港 大細寫有無（）都唔得

4點見

係 諗起外掛 真係唔想玩

外掛game狗也不屌

巴打入面咩環境
睇巴哈話一堆加速外掛